雲佩斯退休後

荷蘭好似冇咩姓雲既前鋒擔到大旗

古有雲巴士頓
之後雲浩當，雲尼斯達萊，雲佩斯

雲迪克

雲搓士

唔計姓雲
荷蘭有咩前鋒擔到大旗？
唔計前鋒
荷蘭有咩球員擔到大旗？

飯die

四天王最fit嗰陣
後面係乜鬼希汀加 馬菲遜

而家後面出到雲迪積克 迪歷特
前面就淨係得個迪比叫睇得下

Btw樓主提雲可當都唔提冰王子同哈索賓基 (JFH好撚勁 唔知點解係稀客)

賴恩巴布

08開始荷蘭中前場真係唔愁冇人才
除咗嗰幾個大佬，仲有古治，雲達華治，巴布
係班後防

De jong

其實仲有個 姓雲既前鋒
雲尼哥of夏斯歷
佢都幾好波

仲有2010世一史尼達